覺唔覺應該將炒股列入電競

炒股考反應考判斷 要係咁轉身反手
對體能同才智都有好大要求

大學reg科都要, 最好組隊方便霸位

對心臟要求都高

炒股除了投資技巧以外，其實更多時候比的是精神專注力、智力與反應速度，透過電子設備當作用運動器材來進行比賽，競賽中做人與人之間的智能與反應對抗的運動。就某種特定的角度來看，電競選手也十分符合運動員的普遍定義，即是比一般人擁有更好的身體條件，耐力與敏捷度。

賭波賭馬都係電競
即場投注 / 紅燈前落注
鬥智鬥力

廢老都可以做運動員